富途牛牛入2皮放你 一股700，一股005

仲有無邊間行有呢d jetso???

一服有撚用

匯豐派息收番你$30手續費

夾埋成500
入2皮就有500送

已放一股700 拎埋出黎 賺左300幾

送錢無奶油唔要

好似如果係流動車開戶
有30股建行，不過就冇匯豐個1股

邊度有開戶車

其實送咗一股可以點賣？

我都拎左一股,但一股可以點賣?佢話要一手咁賣

而家重收到呢個，又800

用碎股單賣，set 但幾個價位ok

成功放左 700

派錢

可以賣 低小小就賣到 現價 368加65 減埋手續費都有3百幾蚊

我開左戶好耐 未入過錢。can拎？

可以 我都係咁 要同CS講

入2皮先有

牛牛真係要恭喜您呀！您已被選中為富途特選客戶!於活動期間內(9/3/2019– 29/3/2019)存款/轉倉達港幣$20,000或以上，並且總資產維持達港幣$20,000或以上直至26/4/2019 (以前述日期日結單為準)，即有機會獲贈萬事達卡‧禮品卡一張(價值$800)！禮品卡數量有限，僅向首2,000名達成條件特選客戶發放，送完即止。

有冇手足被選中？

有，早兩日入左

30股939呀

信用卡?

$800 debit card

點轉倉去富途 收唔收錢？